難忘聖誕節

聖誕節有冇啲好玩既地方去
除左睇戲 唱k 行街 睇燈飾 行山
有冇啲活動係好難忘
適合用嚟比個難忘既聖誕另一半？

甘米好L凍